其實donki本身係咪已經係中資?

有無人幫手證實下

fact check咗冇

fact check在係/邊

支持

好黃 個招牌